健康劈佛.....減肥餐

唔知jm9冇乜胃口食嘢

1/2個西蘭花
+2隻煎蛋
+1塊煎雞腿肉

今日冇奇異果

點捱到去夜晚個餐

食晒唔記得買番啲貨

今日真係冇咩胃口
完全唔想食